睇場戲都見到ex 好無奈

唔係係戲院撞到嗰隻見
而係佢出現係銀幕嗰種見
尋日睇睇下戲隔離個fd無啦啦話
嗰個係咪你ex黎架？
本來投入緊係場戲度
一見到就成個人好似虛脫咁 心慌慌
係差在未走場
結果打後都冇心機睇套戲
因為面對面見到都還好
但出現係套戲入面就好似佢打鳩你而你冇得還拖咁
比人禁任黎屌
最可惡嘅係佢唔會知道自己打左我一鑊
feel so bad...fuck it

睇av?

點解要心慌？

圖同名？

如果戲院有av睇會唔會成班友仔一齊劣鳩

番號？seed?

好驚佢

港產片冇乜幾套
開名會唔會比人話打手

私心推介

咁開ex個名咪得囉

強烈建議你去睇醫生，因為你有妄想症，見到 ex 都可以 ff 咁多野。

你真係好鬼衰 唔好講呢d啦

雖然分左手但曾經都有感情
點都有d感覺

大師兄？

4個字 自己知好喇

告別之前? 幾好睇喎

你個ex個名叫做？

你同佢點識嘅？

係 你都有睇？

做咩咁問 你係咪知邊個

你冇做咩虧心事驚乜鬼,如果你分完手見對方都驚咁唔怪得之會散
因為你地都唔喺對等地位

想陰我

鮑姐

李靖筠?